發覺網上有好多紅巴和藍絲

連登仔的性別創意真係一流

有黑絲更好

應該關心嘅係內容討點，而唔係性別